如果只因為政見及立場不同就封鎖會員，不能容納不同聲音，相信這只會變成另一個極權。

-by連狗

又話容納不同聲音
點解當日我話雷姆世界第一
emt黨嘅連狗就即刻mute咗我一日

我成日都唔明，得黃絲守啲rules,係街見親比人𠝹爛banner嘅，一定唔係建制嗰啲。